\begin{aufgabe}{Ein naiver Versuch, den Körper mit einem Element zu fassen}
Vom \emph{Körper mit einem Element} erwartet man, dass er einen Morphismus
in~$\ZZ$ hinein besitzt. Man kann zeigen, dass kein Körper im gewöhnlichen Sinn
das leistet. Untersuche, ob der Körper~$\ZZ/(p_0)$ im Topos~$\Sh(P)$ das
leistet. Dabei ist~$P$ der diskrete Raum der Primzahlen und~$p_0$ die
\emph{generische Primzahl}.
\end{aufgabe}
